# Tài liệu chưa chính thức

1. Button set màu mặc định : thêm color = "primary" (màu xanh lá cây)
2. Color màu trắng : text-white
3. Xét background cho button hủy, xóa ... nói chung màu đỏ : bg-danger
